習近平稱帝之後，大陸人呢個稱呼可以改

以後唔使叫乜嘢大陸人支那人，一於叫雜種人！雜帝嘅賤民

大家本護照都係中國既。唔洗區分大陸人香港人啦。大家都係支那人啦

我本護照唔係支那

Ok 你唔係支那人

有BNO

雜國人